[月經] 認為扶手電梯應該左行右企

既撚樣
系米覺得一級可以劏成兩級用

香港人能屈能伸唔駛佔用咁多空間
人黎ga你估豬籠車D系畜牲咩

系你老母
米你老母

🤷‍♂️

屌, 都未聽過鬼佬會在意呢啲野,

香港人真係戇撚鳩

左意邊D野🤔

Pish